［上連登睇醫生］71後持續頭暈 長文慎入

七月頭有日夜晚睇睇吓mon突然好暈好浮 一岳高頭就feel到郁 左搖右擺

諗住都係感冒 但過左一個禮拜keep住係咁 去睇普通診所話我心跳奇怪 血壓高 14x 有d感冒 浮係開左止暈藥比我 感冒藥都冇粒 轉介我去醫院睇急症

之後睇急症又話我冇血壓高 應該只係感冒 開左panadol同止暈藥 全部冇用

之後再去醫院睇急症 幫我照ct 心電圖 抽血 全部冇問題 轉介去排內科 但未排 暫時冇再照過任何野 感覺好返d 只係好輕微浮同搖擺

但最近開始打返丁就出事 感覺日日食左感冒藥咁 好攰好冇精神 有時會心悸 feel到自己心跳 瞓係床更加浮同feel到心跳 有殘尿感（暈之前不嬲都有d咁既情況 一時時）眼有少少雪花feel 都係浮 左搖右擺 但集中望住野又暈 係有輕微浮郁郁下咁

呢一年做廢青長期天光9點,10點先瞓 有時早d 瞓得唔好 個枕頭搞到條頸好攰但唔痛 暈之前有時發惡夢（平時我好少發夢）呢年壓力幾大 冇咩出街見朋友 成日不見天日 冇咩曬太陽 唔知關唔關事

想知會唔會係神經衰弱（自律神經失調）？
睇中醫又有冇用？最近呢一個月開始做返運動 但都改唔到夜瞓問題 9月開學會調節返 而家基本上行得走得跑得食得瞓得 沖完熱水涼會冇咁浮 瞓醒頭一兩個鐘冇咁浮

各位巴絲有冇試過咁既情況？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

漏左講

最後一次醫院都check到係血壓高左d 14x 仲話我有d發燒

take care

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

試下天光之前訓，同埋你係咪由醒個下開始睇mon睇到訓覺，連續一段時間日日都係？
我之前都試過類似情況，無你咁嚴重，但頭暈作嘔、耳鳴、眼花、眼皮腫痛同埋身體發冷發熱咁
我無睇醫生
係懷疑自己睇得mon太多，所以休息左兩三日減少睇mon時間，講緊電視電話電腦遊戲機，全部都盡量少睇
望多啲綠色植物、窗外面啲遠野，無辦法既話望天花板都好過睇電話
之後感覺係好左
你都可以試下，當然最好可以調返正常作息，每睇一個鐘mon就休五分鐘，個啲就最好
不過我都知好難

都算係長時間對mon

但一開始暈之後我都有間唔中夜晚做下運動 或者散下步 大概一至兩個鐘左右

你之前係持續頭暈定只係一兩日？

thx巴打

btw 係自然好既

Thx

請支持國難五金西環店

試過長時間對MON 又唔夠訓就咁 成日都好暈 想嘔
夠訓真係好緊要

push

我早幾年試過 都係6月7月左右持續暈 有一日起身就突然間天旋地轉咁暈到嘔
去睇普通科開左止暈同耳水不平衡藥俾我 但無用
後黎轉介去耳鼻喉專科 check過哂都搵唔到原因
心跳血壓心電圖耳鼻全部都正常 搞左兩個幾月 最後一次覆診個醫生叫我試下去照埋腦 之後唔知點解突然又無囇事 所以最後無照 所以到最後都唔知咩原因
但自從暈完之後打機3d暈就嚴重左好多 以前打槍game玩minecraft玩全日都無問題 依家玩個零鍾就會好辛苦開始暈

係瞓醒之後突然好定咩
身體健康真係好重要

本來個段時間都係一停止暈藥就暈到七彩 有一日未食藥都唔算好暈 之後慢慢減藥 過幾日就唔食藥都無咩事

我試過啊
暈左兩三個禮拜，驚到去睇醫生，醫生話感冒。睇完都冇咩用，過多排就好左，但係未完全好晒。

大概幾耐好返？

total一個月左右

我症狀同你好似，我都有心跳快同血壓高。最勁果圼，有一日我暈到眼前一白，作嘔，差d暈低添，過一陣又冇野。同醫生講，醫生話心跳血壓咁高係有機會暈低㗎。

我到而家都唔知自己咩事，唔知信唔信醫生係感冐好。

可能係自律神經衰弱都未定 平時有冇壓力唔開心之類
我就黎keep住呢個狀況兩個月

成日都瞓得唔好，斷斷續續瞓好多粒鐘都仲係好唔精神，好呆滯

身體不自主搖擺、頭暈、心悸似係焦慮症（唔係絕對，但焦慮症有以上症狀）

試吓一個星期唔睇 cctvb 新聞台
而係睇 viu, 奇妙, J2
唔上網, 出街去沒狗又安全既地方行吓
試吓會唔會好啲?

利申: 個人經驗

你都試過咁樣暈？
唔知係私人問題加諗得多近排新聞所以搞到咁